# aws-downloader
一个半自动下载插件


## 简介
获取当前网页可下载链接并自动进行下载文件

## 更新日志
+ v0.0.1
获取当前页面的`a`链接,进行点击下载文件


## 安装使用
1. 下载对应版本
2. 安装chrome插件,选择`加载已解压的扩展程序`
3. 导入本项目
4. 打开需要下载的网址,**只支持前缀为https://noaa-himawari8.s3.amazonaws.com/**
